港版note8幾時先有得升android 9.0?

係咪無得升迫我買新機

買得shamesung就唔好要求咁高啦，想要更新快就用pixel啦

台版都已經更新左成個月喇

覆未呀屌你老母 柒咗就敗走你係咪進gap狗分身嚟㗎
有小bug

s8 有未啊屌

講左要4月。我都等緊